iphone appstore 遊戲首抽問題

隻game del完綁定左app
刪左起appstore重down有個icloud icon
點樣可以唔繼承存檔？

剷曬啲file同相關嘅資料咪可以

點刪法？
起icloud 搵唔到個app
試過登出icloud都唔得

以前係插電腦.